隔音棉邊度有的買？

如題
網上見到25蚊一塊（50x50)好鬼貴
大家知唔知邊度有得平買？（最好黃店）

打算有咩用途

純粹隔音，貼落牆身隔音（屋企好嘈）

朋友屋企都係咁，一樣都係貼隔音棉
但冇乜改善到

最後佢用耳棉 ear plugs，效果最好，又平。
建議你可以先買幾粒試下，唔得先再想辦法